[韓狗/MK]男人應否被立法禁止穿著韓狗式大褸？

韓狗式：

一字記之曰：柒

樓主1米6高？

樓主應該淨係著Tshirt

留意翻 長款ma-1唔係韓狗出

其實左邊嘅睇落唔差

咁都叫毒

有病

毒撚切忌有自信

你有王浩信咁高咪著得

第二、三張成塊反晒既閪皮咁，韓狗著就岩晒

有乜關係

韓狗式
咪又係抄日本

你想用件褸用嚟抹地 ?

柒爆

都係睇樣同身高姐

乜都話韓狗明明就係英倫

韓狗式還韓狗式
英倫式還英倫式

兩件衫嚟㗎

韓狗?不了

成條裙咁

係男人都應該禁止著啦

D韓仔頭搞到7哂

屌 都唔撚興啦 你咪慢慢禁囉 傻閪